覺得覺廢青男女好撚垃圾

成日出埋D濕鳩片，以為好撚有共鳴
啱啱條女睇完係咁問我EX D野，多得個閪channel 唔少

條女又柒 聲又難聽
成排骨咁就唔好成日借d依著短褲show 腳啦
呢種唔係叫骨感啊 係營養不良啊

好吵

don't make fool people famous

條女真係好撚柒

條女哨牙好醜樣

要紅了

咪係，成日chok哂聲咁

我屌埋你果份

明明住富榮但成日扮住奧海城

出現了
逢紅必反
愈反愈紅

幾時紅過

唔知算唔算紅啦
不過見到佢d片成幾十萬-百幾萬views都有好似

條女幾大波 我屌哂你地果份

明明就沒

Ok

收聲啦八婆 系列D女正D

佢講緊FB 呀柒頭

下次有人話微辣唔紅 你會唔會又拎微辣個youtube channel cap張圖打句ok就以為自己嬴左？ 好似兩者個重心都係放係facebook而非youtube

利申：我都唔鐘意廢青男女 不過見到你呢d井底毒撚就咁打句ok就以為自己好型真係好撚肉酸 當然 你實會話自己冇睇呢d 垃圾page 我都冇睇架 係成日有人share 先見到好多view

大波？b都未必有

覺 扮撚哂有共鳴咁，狗也不屌

無拍過拖果d人睇咪無共嗚囉
睇黎m記圖真係反映現實

試列出連登仔讚賞的YouTube / Facebook 拍片者

樓主條女睇完就問樓主，好明顯係本身條女都弱撚智，睇黎樓主條女係日日share大大小妹果d臭閪港女黎樓主遲早比人帽完又上黎大叫女人係雞係公廁

無波㗎
bra墊凸起當有波
咁啲港女個個大波啦

我有拍拖但我唔覺有共鳴喎

你會唔會主觀咗d？

咁嘅垃圾都有咁多views，真係痴線

下, 你d判斷都幾流...
除非你覺得a cup已經好大...
條女典型港女...上瘦下肥...上身冇肉腳粗粗

收嗲啦 八婆

骨精強

真係好想扑條女

高登定律:
愈鬧愈紅

唔知連登點 ?!

依家成撚日都推條女出嚟
喂大佬 有女唔係問題
問題係屌你條女咁柒又chok曬聲咁
好心就收返埋啦

之前係大角咀撞過條女
接個幼稚園小朋友放學

佢啲片既顏色配答好撚柒
用啲字體又肉酸
個男嘅又扮把聲懶係好笑咁
facebook較左unfollow佢
就算有朋友like佢啲片都唔會彈出黎

agree. 正宗港女樣

呢個垃圾page之前串鳩梁游俾人dq

教壞一部分人

垃圾page

雖然佢用字偏激咗啲，但得罪講句，你話人地垃圾都係主觀啦
你主觀佢主觀我主觀無問題，但邊有人自己主觀鬧完一樣野，然後話人會唔會主觀咗啲
利申唔係廢青男女fans，同埋都覺得係條女問題 如果佢本身覺得呢啲野係on9睇一萬條廢青片都唔會照做啦

見過佢一次 拖住個細路 仲要好close咁
唔知佢細佬定個仔喇

之前睇到佢地以前會屌鳩啲反佢地既人
由覺得ok即刻變到反感

成日幫某波鞋鋪賣廣告

仲有就係講dq單野

咁撚惡

講中左就屈五毛 ?
連達仔 子華都有人屌 我真係諗唔到任何一個人/團體係連登仔唔會批鬥

fool people make fool people famous

有d片都ok
但係多數都尷尬到睇唔落

平時食開屎？

其實你唔講真係無人會識
講完佢又多左幾百view
分分鐘有人會subscribe埋

利申：未聽過

個個話條女柒
根本個個條女仲柒/無女

成日上連登抄野

垃圾 不知所謂

直接blk柒啦，條女樣衰到

大家都係憎條女多d

我知你地實有睇呢個post架

好撚7

都唔知抄左幾多個連登post

奧海城有得住架咩

講明廢青男女緊係廢嫁啦

又廢又煩

戲屎又唔撚係好笑

人地老頂係HKG報 周融
幾多港豬一車車like呢啲支那資金page

More

一早屌過佢地啦
之前有條片係讀連登留言先上位

BOB叔 Ming仔唔係人?

條女叫做有腳玩下

屌，消費連登

藍絲page都咁多人吹奏

然後啲柒頭又話創作都要拉埋政治

問題係呢兩條撚樣有將藍絲元素放落啲垃圾創作到

條女把聲好似以前高登會錄音讀留言個個一息絲打
唔知係咪佢
個陣d人打晒j咁

試列出連登仔讚賞的YouTube / Facebook 女拍片者

有女既地方都一定會出現
把聲難聽
波細
樣衰
雞

咪就係成個post都係毒撚囉

係一個消費高登既地方鬧人地消費連登
五十步笑百步

一直以為條仔富榮 條女奥海城

笑死人咩?
A餐廳唔好食
啲人去哂B餐廳
咁B餐廳係唔係叫消費A餐廳??
咪on9啦 人唔狗都吠啦

李施嬅囉
點呀打手?
搵到野駁未?

其實條女唔瘦
係高啲 但係睇得出啲肉好鬆

個page係紅底開
想博乜野大家明啦

係fb block左佢地 之前啲人係咁share佢地啲片 已經覺得好撚煩

你呢個係乜撚嘢邏輯

唔覺喎 覺得佢地都好有心
會成日覆cm

多謝ching提醒

連登仔真係逢紅必反
支持下本地出產啲片唔得嘅
係要踩兩腳突顯自己別樹一格

利申: 覺得啲片都算幾好睇 有心思

source?

我有講呀

more

堅 ?
立即 block

你依句話套用係大J 笑波子 依啲垃圾上身一樣得
完全冇point
我建議你捐錢幫佢地提高拍片質素
毅進星 $100

有冇多D證據?
證實係既話即刻呼籲人unlike

之前抄連登idea上位

冇追開
不如post幾個例子上黎俾大家睇睇?

冬OT正好多

你呢句說話套用係bob叔 ming仔 上面有人提過冇被批鬥既youtuber 到一樣得

條女個格仲衰撚到...
我係男人都覺得佢影衰香港女仔

笑死
講到ming仔 bob叔唔係高質咁
ming仔啲旅記有人生意義 景點獨特 啲風景相又靚
bob叔烹調技巧高 菜式有易有難 教埋人點買料
咁都唔叫有心?
唔通好似大J同廢青男女咁借兩登上位叫高質咩?
不服來辯

之前講梁游DQ條片露晒底，支那page

呢句真

唔係Foolish咩🤔
Fool係noun

唔係

咁都無人屌

廢是巴打去幫紅底page加views

agger

支那page

逢紅必反
逢反必紅

唉，連登仔真係....

認真想知邊到睇到佢地係青年民賤聯黎
一有即unlike

垃圾page
果條ps4假撚過西都仲咁多白痴港女信
人蠢無藥醫

有網民留言叫佢地唔好講「佢地個套」既政治

班護主犬即刻衝晒出黎話唔講佢地個套唔通講你(留言網民)個套

之後紅底page主親自回應話希望網民接受佢既意見

依加擺到明係逢紅必反呀

不過係紅底個紅囉

肥又比人屌 瘦又比人屌
瘦腳著熱褲好正常姐
已經冇胸唔通露下腳都唔得咩

老老豆豆
笑梁游DQ唔係有力指控, 就算好多黃絲都覺得佢地抵死

如果真係有明顯表露親建制政治思想
eg 佔中犯法, 搞事坐監抵死...etc
又或者有任何直接證明佢地係民建聯既證據
即時unlike殺無赦

話梁游有嘢直情大公文匯級數

咁同啲維園呀伯有咩分別 ：嗱⋯⋯我就冇政治立場既，不過我覺得啲佔中後生反中亂港唔岩囉

.....

Up乜鳩

笑梁游DQ10個有9個都係跟風蝗屍
政府明係搬你龍門
有政府唔屌 反而屌自己人
果然骨子裡同蝗冇分別

搵到屌連登仔嘅地方未?

The best Hong Kong youtuber is professor pow pow

連登仔有神邏輯嫁 開post屌廢青男女
連登仔：好人好姐點會睇廢青男女 咩人就睇咩野 垃圾睇垃圾

下，我有睇過 都ok好笑牙
吾覺條女樣衰 幾好牙

好撚憎依d mk ... 幾時執

我都好撚憎
屌你老尾做作到
又豬 又難聽

吾你老母
牙你老母

應該係條女堅持要賣腿 我受

有冇巴打可以幫手搵搵紅底嘅資料
搵完方便出地圖炮

睇過一兩條

啲聲又柒

片又剪得柒

好似大倉孝二

同埋呢年唔知點解多左好多channel media玩街頭訪問
訪問內容來來去去不外乎懶有共嗚野 童年事 冷智識同 性

仲好多都係同一個位拍
例如 各大專院校 荃灣大會堂

咁都話骨感
咁邊個啱啱好

之前都好地地有啲笑位 以家垃圾

好撚柒假好造作

個女好港女
執到喊三聲

乜水黎？

又係d mk拍埋d係人都知既野出黎賣共鳴？

樓豬擺明打手黎 唔講根本冇咩人知有呢個youtube channel
想宣傳 make noise

條仔哂咗條女啦

竟然講咁耐都冇圖

我覺得幾好

好多係旺角6ixty 8ighy隔離

個對垃圾仲未摺埋咩

未啦

除左條女太樣衰外冇乜問題

其實都幾好笑呀，而且個女人為左
男友先走出來拍片，本身唔鐘意，
共鳴嘅野，有女有做過咪有共嗚